中國已封鎖Twitch

自從上次 WeGame急撤《魔物獵人：世界》以及遊戲冰河期的消息後，中國這此將矛頭對準了世界最大遊戲實況Twitch，原本在App Store的Twitch全面下架，電腦版本也全部失聯。

由於伺服器在海外導致網路延遲、直播品質欠佳的問題，亞馬遜公司擁有的Twitch原本在中國並沒有多少用戶，同時也長期被中國官方忽視。然而由於央視在今年的亞運會並沒有轉播電競賽事，因此在今年八月底，許多中國網友就利用Twitch來觀看比賽。

這就讓原本乏人問津的Twitch下載量突然飆高，在亞運會當週成長超過23倍，並一躍成為下載排行第三名。

部分網友本周稍早在微博反應只剩下幾個省份可以連線。（圖片來源：微博截圖）

然而突如其來的大量用戶似乎也引起官方的注意，部分中國網友就反應九月之後Twitch就開始無法連線，最後Twitch在美東時間9月20日向外國媒體證實自己已經被中國封鎖並且連帶下架在App Store的Twitch App。不過除此之外，Twitch並沒有更多的回應。

什麼！！真的嗎？

鎖國啦ON9

大陸用開鬥魚
香港人先睇twich

慢慢鎖緊啦

監控，加稅，洗腦集中營，抄家，唔比走資
中共千秋萬世，永遠不會支爆

之前唔用vpn已經用唔到因為load得勁慢

以前無論係邊隻game嘅賽事
只要參賽隊有中國/台灣/香港
班強國人就會係chatroom到嘈
鎖咗都係好事

睇pornhub

佢地照舊爬牆

咪撚放啲生番出黎

多謝習大大

鎖撚晒佢就岩喇
成班係鬥魚圍爐打飛機喇

封左咪翻牆, youtube成堆垃圾殘體字

之前個中國cpt 直播垃圾到，畫面freeze 咗幾個鐘

有時睇live會見到殘體字洗板
英文都唔打

鎖哂佢

喜訊

鎖撚住班豬就啱

劇情大概係咁

終於唔使見到班支那人打機拉上政治

所有程式網頁都應該推出「一個中國」版同「全球（不含中國版」
打機遇到中國人即係又有外掛

德政

上邊有時真係好煩，打機/睇人打機都會關政治事。

支國依家是要將所有控制到的媒體科技
去控制 例微訊，支付寶國家化，Apple(雲上貴州)

所有控制唔到的媒體科技去封鎖
例facebook點讓步都入唔到來

終於唔洗每次中台大戰都係殘體狗同台狗互屌

都好既 乜比賽有支那份就成班生蕃係度洗頻

班垃圾中國人學咩人翻牆 愛國就用國貨啦

Very nice

喜見樂聞

有睇開格game 比賽. 次次中國區搞的
佢地比條線比twitch 都lag 到仆街

封鎖完之後搵間支那公司照抄個平台, 再迫全部支那豬用

其實Twitch 賺唔賺到大錢
個鬥魚d人課金俾囡囡好撚痴線

一於鎖哂班撚樣

chat room一大堆簡體見到都唔開胃

最好立埋例翻牆立即死刑

沒事兒

完全唔知咩係鬥魚
睇twitch 快靚正 雖然淨係睇nightblue

上面十個有九個後生嘅都識翻牆 有鬼用咩

岩喇 乜𨶙都封晒佢

中國或成最大贏家

正
唔洗係chat room見到班支那豬

屌你老母鎖國啦臭畜

支共德政！

支持
鎖晒佢地就啱㗎啦

可唔可以封多幾個網
可以見少好多支那人
翻牆阻唔到 都起馬阻到佢正常入唔到

以後無得北上睇達仔

一直都無開過國

支那自己開個山寨twitch是常識吧

中國人唔睇六四達

做得好
以後唔駛見到班友係上面嘈

中國 全球最大內聯網

好人好者點會去呢啲鬼地方

以後一入支那國境就即刻與世隔絕

中國封鎖Twitch
香港冇封

所以香港不是中國

正

習大大

以為晨早鎖左

Internet shut down

江澤民時代仲好feel，網任上(除法輪功網)，東莞雞任叫

傻啦 eu na lcs咪一樣有狗吠

PepeLaugh

唔係嘅點會有班中國人定期嚟香港買中國漫游卡

感恩

遲早咪一樣到香港

原來之前一路無扑？

不停打壓700手機遊戲 封埋twitch 不撚知所謂

鎖得唔夠死

我都想知佢地除左Game仲可以內銷D咩